十七那年，懵懂無知

樓主瞓唔着諗翻起好多嘢，但我嘅文筆唔太掂，寫得衰勿屌。

仲記得個陣時嘅二月二十，用咗啲小心思，為嘅就只係搵個藉口同你單獨出嚟，令我估唔到嘅，係你居然肯應承。

唔知係咪太期待同你出，我連續兩個星期都已經瞓唔著，諗嘅係個日出去嘅情況。

結果，到咗個日，我哋之間有不斷的話題，同你出去十一個鐘，嗰一日係我願意花光所有口水，為咗同你繼續傾落去，我提議搭叮叮，你一嘢就就應承咗，大慨只有十七，才能由夕陽承搭至皎月，但可惜嘅係你我始終無法成為「百年樹木」中的主角。

而家諗翻，好想無限loop嗰一日，即使我地嘅關係卻步於曖昧，亦已足夠，個陣嘅青澀大過勇氣，擁有著才害怕失去，最穩定嘅關係，我諗就係陌路人，多謝你，令我學識咗咩叫煎熬咩，咩叫珍惜。

一人攞低一個屬於自己同佢嘅「十七」

膽粗粗表咗白，然後得不到回覆

有時當面嘅拒絕反而冇沉默咁心酸

down咗套A片

17 歲嗰年會考
佢讀隔離班 成日借d 椅過去扮揾friend 偷望下佢
一大半嘅中學生涯都係暗戀佢嘅時光下度過
last day同佢影完合照之後就十幾年冇見
每次見返張相都好心動

沒錯，可能我根本唔應該表白

明明大家都係中意對方
但係一個冇膽一個唔夠堅持
最後錯過左對方

我係一件垃圾
我冇撚用呀
我唔死都冇撚用呀
嗚嗚嗚⋯⋯